林鄭你無血性無人性，議員鬧得好啱！

林鄭你無血性無人性！！

林鄭你幾時死

尹兆堅補多句：有賊性，作賊心虛

毛孟靜意外發火，全員屌柒林鄭

屌你老母賣港政權
逼死香港人

佢幾時死

垃圾記者會

推